/* 
  Localizable.strings
  HighStereo (English)

  Created by Insu Bae on 2016. 1. 22.
  Copyright (c) 2016년 Insu Bae. All rights reserved.
*/

"USER SETTINGS" = "用戶設置";
"Save Current Settings" = "保存目前設置";
"Delete" = "刪除";
"Setting Name" = "設置名稱";
"Cancel" = "取消";
"Save" = "保存";
"Move" = "移動";
"Edit" = "編輯";
"YES" = "是";
"NO" = "否";
"Playlist" = "播放列表";
"Complete" = "完成";
"Confirm" = "確認";
"New Setting Name" = "新設置名稱";
"The setting will be deleted" = "該設置將被刪除";
"Channel" = "渠道";
"Add Channel" = "添加渠道";
"Edit Channel" = "編輯渠道";
"Enter URL" = "輸入URL";
"Search" = "搜索";
"No Search Results." = "無搜索結果。";
"Name" = "名稱";
"Select Encoding" = "選擇編碼";
"Please enter URL" = "請輸入URL";
"Please enter server name." = "請輸入服務器名稱。";
"Add PlayList" = "播放列表";
"File Browsing" = "文件瀏覽";
"The ftp server is started." = "FTP服務器已經啟動。";
"The ftp server is shut down." = "FTP服務器被關閉。";
"ftp server is re-started." = "FTP服務器重新啟動。";
"New Folder" = "新建文件夾";
"New file name" = "新的文件名";

"selectFilsMsg" = "先選擇文件。";
"Delete Files" = "刪除文件";
"FileDelMsg" = "選擇的文件將被刪除。";

"File upload" = "上傳文件";
"FTP transfer" = "FTP傳輸";
"iTunes Sharing" = "iTunes共享";
"Quick Move" = "快速移動";

"New Name" = "新名稱";
"Encoding" = "編碼";
"New PlayList" = "新建播放列表";
"File" = "文件";
"Select Files" = "選擇文件";
"Added to the playlist" = "添加到播放列表";
"PlayList will be created." = "播放列表將被創建。";
"Use currently playing file only." = "使用目前打開的文件。";
"Use currently playing list only." = "只使用目前的清單。";
"Use all files in the directory." = "使用的所有目錄的文件。";
"Use all files in the m3u playlist." = "使用在m3u播放的所有文件";
"Use all lists in the cue playlist." = "使用在cue播放的所有文件";
"Save As" = "另存為";
"Please enter the playlist name." = "請輸入播放列表的名稱。";
"The playlist has been saved." = "播放列表已保存。";
"The playlist is empty." = "播放列表是空的。";
"Setup" = "建立";
"Minute" = "分鐘";
"Set Time" = "設置時間";
"Select Time" = "選擇時間";
"Select Play" = "選擇播放";
"Mix Volume" = "混合音量";
"Volume" = "音量";
"Sound Mix" = "混音";
"Nature Sounds" = "自然聲音";
"Seagulls on the beach" = "在沙灘上的海鷗";
"The sound of the sea beach" = "海邊沙灘的聲音";
"Crickets at night" = "晚上的蟋蟀";
"Fireplace" = "壁爐";
"Lake at night" = "晚上的湖";
"Morning in the forest" = "早上的森林";
"The sound of the waves" = "海浪的聲音";
"Raindrops on the window" = "在窗口上的雨滴";
"Rainy day" = "下雨天";
"Flowing river" = "河流";
"Spring morning with woodpecker and other birds" = "春天的早晨，啄木鳥的鳥類";
"Summer field with birds singing" = "有鳥叫聲的夏季";
"Summer night with bugs singing" = "有唱歌的夏季晚上";
"Waves crashing on the sand" = "海浪拍擊沙灘";
"Windy autumn forest" = "刮風秋季森林";
"Windy day" = "刮風的一天";

"Remove advertisement" = "刪除廣告";
"Prohibit auto screen lock" = "禁止自動鎖屏";
"Purchase now." = "現在購買。";
"Already purchased ?" = "已經購買了？";
"Purchases are disabled in this device." = "在這個設備的購買被禁用。";
"You need internet connection." = "你需要互聯網連接。";
"Can not find purchase record." = "找不到購買記錄。";
"Fail to restore" = "無法還原";
"You already purchased this item." = "你已經購買了這個物件。";

"ftpMsg1" = "1. 從iPhone連接到的同一個無線網絡的中PC的Windows打開資源管理器。";
"ftpMsg2" = "2. 在的Windows資源管理器地址欄輸入FTP地址。";
"ftpMsg3" = "3. 複製你要上傳到的Windows資源管理器的文件或者目錄。";
"ftpMsg4" = "注1：使用普通的FTP程序也可提供。";
"ftpMsg5" = "注2：FTP傳輸的速度較慢當你傳輸文件的大小大，建議使用iTunes中的共享。";
"itunesMsg1" = "1. 將iPhone連接到電腦然後打開iTunes中。";
"itunesMsg2" = "2. 在設備類別中選擇我的iPhone後選擇APP選項卡。";
"itunesMsg3" = "3. 從右側窗口中的應用程序項的，在文件共享下選擇HighStereo";
"itunesMsg4" = "4. 添加你要上傳的文件或目錄至HighStereo的文檔窗口。";

"leaveAReview" = "請對有關應用程序發表評論。\n\n評論是對應用程序的改善有很大的幫助。\n謝謝";
"leaveAReview1" = "請對有關應用程序發表評論。";
"leaveAReview2" = "評論是對應用程序的改善有很大的幫助。\n謝謝";

"ListeningDrill" = "ListeningDrill";
"ListeningDrillMsg" = "30分鐘路程去工作\n30分鐘路程去上學\n\n很快你就會開始聽英語！";
"WordsCatch" = "WordsCatch";
"WordsCatchMsg" = "未知名的詞嗎？\n只需觸摸它！\n\nBuild word power\nwhile you're reading!";
